# array opérateur foreach

Un opérateur est un outil qui permet de manipulé des array

` tab.forEach(user => console.log('user:', user)): veut dire prend tout les éléments un par un.`



` tab.forEach((user...,index:number) => { console.log('l'user dont l'index est ${index} s'appelle $ (user.firstName))}`

${} c'est une variable qui est a l'interieur du template de string. 

=> : signe pour dire 'on éxécute la fonction qui suit.C'est une fonction call back c'est a dire renvoie une info.

 
